「18區議會入」港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

18區區議會
每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)，
同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

推

推 Gchi

push

成個區真係好多位可以做文宣
好似天橋/ 迴旋處

係呀 港共係好多行人隧道同天橋都做文宣 (下圖)
與暴力割蓆 屌佢啦！

區議會要盡快安排相關設施比文宣手足
合法做 保護手足

PUSH

圖中幾塊廣告位
係由港共新聞處 則上洗腦文宣 暴力強
無人破壞 字體清晰
1月1日光復區議會 係時候輸到我地架FC發揮

咪比5毛帶風
幫手推有用post